iphone下載一問！！！急

想問下各位巴絲iphone下載完啲apps會去左邊 點樣先開得返

啱啱先放監

開唔返 搵唔到 唔是ANDROID
要DOWN APPS去APP STORE

認真問緊 如果係啲冇建設性嘅野不如留返去啲吹水post講

上網睇過人話down到 話唔知要允許咩權限 但揾唔到邊度

唔會搵到.....IOS無咁既野 好似係

你果部係唔係ANDROID?

iphone

你睇咩POST話可以DOWN到又搵到APPS 比LINK黎望望先

設定，一般，裝置管理，信任app?

唔知係唔係 不過唔係你所講上網DOWN APPS落自己部機
上面條LINK係公司自己寫APP裝返落去

就係呢個 唔該哂

app store down咗個app咪响你home screen lor

我都諗緊點咁會搵唔到